茶記阿叔問我：覺唔覺起碼要d藍絲斷咁一兩隻手指先得

我話：痴線架咩
佢話：真係以為零成本出黎打細路呀？

利申：和理非

吹水佢就識

學黑警就岩
單膝跪頸 面磨地 扑關節 扭手宛

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!